頒獎禮領獎明星其實本身知唔知自己有獎

點解有d人好似古天樂有稿？
而毛舜筠好驚訝？

問下關心妍

應該唔知
prepare定份稿姐